誰明白我想。。想一覺熟睡

做乜成日都係咁

期待著和你 經歷最好時光 可以嗎

伴侶沒了記憶會為患

就算我已鑑定你非好人 也至少換得到一個熱吻

將燈光關上後便放心懷念你只可惜只夠力啜泣

我對你再老實難令你變老實

趁你我還未消失，明日就共開秘密

想含撚咋掛

想有個錫我嘅男朋友

之後幫佢含撚

做我男朋友唯一好處

睇睇心理醫生

可能醫得返變直

又係你 唔知幾多粒唔撚洗找 快啲多謝我啦